覺唔覺普巴已經超越咗謝拉特

摩連奴嘅普巴 vs 巔峰謝拉特

以基本中場功能嚟講，卡膠都勁過佢

覺呀。
滿意未？

曼要唔要防中 阿狗隻Xhaka 數據都好勁 平平地60M 賣比你

普巴攞過世足第二未？

仲要普巴hea踢左半季

用謝四比係侮辱左普巴

世界盃？聯賽？

君子拎過英超未

歐聯

呢啲係咪死痢狗口中嘅燈post ?

Sor

曼迷自己燈自己？